木耳生得咁靚仔真係好

比著平時啲戇鳩仔自爆實大堆人話戇鳩仔唔抵可憐

木耳戇鳩都咁都有人幫佢護航

我都想做靚仔

今日咩事 咁撚多花生食

不過希望大家高抬貴手 唔好去咁盡 ，連登又少一樣娛樂睇。

我開呢個post有post佢啲相
我入其他post回覆一定要用不推文 唔可以用普通回覆

我又無入其他post狂洗板推上去都要比你屌 咩皮啊你

屌你老母惡過共產黨

生得靚仔真係好 一大堆戇鳩仔無腦護航

好比面喇喎 開post無留其他post嘅link 無放佢啲相

理性討論靚仔好處都唔得？

班友係咪覺得自己玩撚串個party 好撚威
想聽木耳巴些牙下啲日本事姐
成班友做乜撚野 逢紅必反
還我仙貝

發生左咩事
我仲想睇日本仔新聞

人哋講日本嘢
成班傻閪喺度仙貝仙貝仙貝
戇撚鳩鳩當有趣

我唔係佢fans , 亦冇留言， 但都想了解下日本職場生活同外國人喺日本的生活文化， 估唔到咁都整走咗

成班傻閪懶好笑喺度洗版
去第度睇好過啦

冇左#2

正面果張柒到乜咁
邊到靚仔

咁都靚仔

木耳哥做咩今日唔開post

邊忽靚仔啊
最衰都係肥毒，搞到我尋日睇咗兩、三個木耳舊post就block鳩咗佢

做咩事會完全封鎖左284432

Agree

哦原來係屈毛狗
講事實唔啱聽就話我成年冇開po話係偷人ac
唔畀我淨係cm咩弱智連衛兵

啲戇鳩仔亂咁引戰搞到衰多兩錢重
我係木耳真係多得你班護主狗唔少
應該其實本來好多人都好似我咁嘅心態 純粹入去睇下佢自爆嘅相睇下就算
無諗過要搞鳩佢
但班道德撚左屌右屌搞到啲人越黎越燥
推下post 求back up過下眼癮笑幾句算數
比班道德撚辣到興過火屎就索玩串啲send email